十一月十一日

香港人，成唔成功，真係要睇你地意志有幾堅定。今次文宣做足，有信心

推